老豆鼻鼾聲太大 有冇方法改善？

我老豆嘅鼻鼾聲好大聲 好似我細個個陣冇咁大聲 不過呢10年左右已經大到阿媽唔同佢訓 走黎同我一間房 搞到我呢10年冇私隱冇私人空間 有時想一個人靜下都唔得 夜晚想溫下書做下野又要出廳

講番我老豆d鼻鼾聲 如果要同佢訓碌架床 一上一下 唔洗講一定要我訓著先 如果唔係會嘈到冇得訓 偏偏佢又秒速入睡 一唔係就我訓訓下都俾佢嘈醒 之後訓唔番 但我知佢做野辛苦所以唔忍心叫佢 唯有等到自己真係超級攰個陣再入睡

最近我唔舒服俾阿媽趕出廳訓 話我會傳染佢 咁我老豆間房就係廳嘅 所以我地得一度門隔住 但我頭先起身痾夜尿之後到而家 一直俾d鼻鼾聲嘈到訓唔番 我呢排失眠好攰 好難先咁想訓

好想知有冇方法可以醫好或者減輕鼻鼾

利申：屋企冇乜錢 鼻鼾呢個問題係說服唔到佢地去求醫

容易訓著+鼻鼾大 小心係睡眠窒息

btw買3M耳棉4-5蚊一對

佢睡眠質素好唔好

其實我都驚 有冇其他野可以睇到佢係咪真係高危？

帶耳塞會唔會聽唔到鬧鐘響

點為之好？我平時留意到就淨係知道佢一定會訓到朝早鬧鐘響 唔會訓下醒下咁

用電話插耳筒聽歌
Set埋鬧鐘係電話到

結咩婚啫
同唔到人相處就應該停止拍拖停止繁殖啦
自己一個過
D鼻鼾聲我又唔信會嘈到隔離屋

會唔會肥肥地？
鼻軒聲會唔會斷斷續續 突然好似呼吸唔到咁
醒左會唔會都唔夠精神

肥啊 中年發福加上鍾意食垃圾食物
d鼻鼾聲會係好長之後先斷5-15秒
佢本身都夜訓 分唔到佢d攰係真係攰定訓得差

其實點解會有鼻鼾 我早兩三年都冇 但係依家有

我同佢關係好差 我會直接大叫嘈醒佢

無理由佢訓到咁爽我無得訓掛

萬寧有鼻鼾貼可以俾佢試下
再嚴重要叫佢做下睡眠測試

你有冇tg?

屋企窮但最近成功走甩 近15年都冇覺好訓
長期黑眼圈仲要老得勁快
一搬走即刻似返個人

我留意到你媽媽好似行到好開唔接影響咁

如果一個人訓唔醒就唔會有鼻鼾~

可能係扁桃腺肥大，訓覺時呼吸唔順
呢種貼乜都冇用

利申：我係

冇啊 係咪應該開番個

我阿媽係屋企惡哂 佢自己訓到靚教就得

我帶降噪耳機+開少少音樂訓

暫時叫佢打側個人訓睇下會唔會細聲d 先啦
不過長遠都係 check 下好
不過要佢自己覺得係個問題先有用
如果唔係你迫佢都冇用
想tg 傾係因為唔太想係網上傾病歷

連佢個老婆（你阿媽）都放棄左，黎同你訓。
你無咩可以做架喔 to be honest lol